4-22 找回自己的路很艰难-1

Having the courage and the discipline to keep yourself motivated and focused are all you need to bridge the gap between dreams and reality.这句话里面的几个关键词，courage+discipline+motivated+focused就我自己而言，最难的就是discipline因为好似自己兴趣很多，对什么都很容易产生好奇心，想去了解并看看怎么回事，所以经常会忘记之前的自己的约定。看吧，我最近忘记的事情就是去普特做听写，sigh不是没时间，是时间都过去分散了，精力过于不集中了但是为什么每天都会记得刷微博，都会记得上豆瓣呢？最近一直在跑步，每每在跑步的时候心情都会一直很抑郁着今晚又想起了爸爸，话说我就此停笔，给他写点什么吧。